[馬鞍山/沙田友] 安西教練 我好想打籃球

平時係馬鞍山/沙田打開
想約下波友得閒打下波
馬記同沙田友就入group啦

打下街場3打3 同唔同既人夾下 識下波友
開左tg group
[/quote]

[/quote]

真係近既先入啦 因為有時打波好即興 入
入黎講低邊區 打開邊個場同埋通常打波咩時間